其實係咪大學診所既醫生都係獸醫

今日感冒起，咪慳少少睇科大獸醫，入到間房等醫生，佢入到嚟就企係度同我睇病，大佬有冇咁趕呀。5分鐘就睇完，開左得果定同Panadol俾我就算，咁我點解要嚟睇？

請問你比1百幾十想有咩服務？除時葯錢都唔夠啦。

你係有比學費，全個香港都大把人有立稅，你睇下d人去到公立醫院咩情況先，有d人就死都係訓走廊jar, 四海哥

診所醫生都收人工架喎，78萬未必有，但起碼都45萬，收咁既人工俾啲咁既服務？

感冒幾日就好啦。睇咩醫生

同道理，政府醫生都出糧

另外你個睇法比較arm 應用係私家門診（非集團），佢收入根本唔由你到黎，係大學比。如你比300佢，你小到佢上天都得。

所以我去呢d 診所但求攞藥，同攞張urti 病假紙

簡體狗

係
同你講訓多啲就好返 食藥都無咩用

你出去其他診所有d 5分鐘都冇

其實唔差架啦
又唔洗錢

識貨

同樓下個家庭醫學專科比, 發覺呢啲連鎖集團醫生十個有六七個都好hea

啲藥都唔係大廠野, 有啲無牌子名

感冒呢d小病
用5分鐘睇完好合理喎
你話生cancer都用5分鐘睇就屌姐

用埋開panadol同得果定有乜問題？嫌太少藥？

感冒反正都係要自己好, D藥係等你舒服D姐
開黎開去都係果D

正野呀

我反而想問讀醫既，中西都好，係咪都要修「狂草書法」合格先畢到業

平就可以將貨就價？
依家唔係我迫間診所平喎

5分鐘咁佢算睇得好詳細啦

傷風感冒老實講有咩睇

啲藥都係徵狀治療
唔通你想佢開抗生素咩？

你真係信有「一蚊雞」？

你比30
我睇街300
睇感冒除時都係一樣2，3分鐘
你化繄10分1錢，重想點？
到埋傷風感冒咁小事，邊個話你知5分鐘睇完唔合理？你讀過醫？咁頭暈洗唔洗成日先滿意？

感冒你想佢幫你睇咩
探肛？

依家我迫佢平畀我？
佢哋覺得冇得賺可以收返貴

唔係
hku有個好好

感冒可以點睇耐啲 都係頭痛畀必利痛 喉嚨痛畀喉糖 流鼻水畀抗組織胺 咳畀鎮咳劑麻黃素 痰畀化痰素 最多畀埋消炎藥你好未 感冒反正都係要等自己好咖啦